認真 大家覺得400蚊買件衫/短褲 算唔算貴

如題

有條褲我覺得好撚靚 但成450

驚買左俾老母屌死

貼上黎睇過

女仔買衫會覺得貴
男仔買衫會覺得差唔多都係呢d價

買啦 最緊要鍾意

視乎買咩

四舊水買啲濕鳩潮牌t就不了，但係買件靚靚恤衫我就覺得ok

咁撚貴，毒撚著番U記制服算

唔係普通一件T咁
設計幾靚 同啲料摸上手都ok

冇圖點討論

就係

我當買A&F Holi依類大路牌子 都成3舊水一件（雖然幾襟著）

啲潮牌唔洗講 成千都有

tee我就覺得唔值 恤衫既話返工有需要著我覺得ok

仲未有圖？

10

好似咁樣一條棉短褲 350hkd, 算貴定平？

覆番樓上，靚既番工恤衫 ，唔只400啦

貴

好撚mk 買aape

屌你咁撚柒既褲
$400我去深水埗買到十條俾你

品味個個唔同

btw 我覺得好普通 你呢個價係買個牌子

Aape

其實aape係例子only
其他holi/ a&f / American eagle 都要3xx

我真毒撚 你話潮牌又唔太貴既淨係識aape

Btw 巴打有無其他牌子推薦？？？

著adidas 算啦

你要綿褲Adidas 同nike 啦
Aape重有人著咩